有冇人兄弟姊妹好叻但自己好普通？

其實同d兄弟姊妹關係好好
但係成日俾人比較其實都好煩

你應該為你兄弟姊妹高興
就算佢地唔叻過你都大把人叻過你

一個事業有成，一個入左青山，我夾咗係中間

我就俾人雞姦

屋企幾個讀書都廢 冇個會考完上到中六 我中學grad讀到asso已經叫讀書最叻果個

有
同家姐同一間幼稚園小學中學
佢就dse best5 30幾分 做咗學校嘅狀元 周圍貼住佢張相
自己就係留班生
每次比教畜屌就攞我家姐嚟比
由小學到而家都係咁

但出面d人唔會攞黎比嘛
唔通你屋企人會問你點解冇朱克伯格咁叻咩